想問下咩叫 期望有天能和心儀的人相戀這些夢遺忘不了

駱胤鳴

有夢就很好了

作詞：駱胤鳴
作曲：駱胤鳴
編曲：駱胤鳴

生活分秒迫人 只會抽噎的人 無法生存
而玩笑 總開得太大 人大了亦開始會壞
嘴裡一句Baby 心裡一個Honey 無法釋懷
你的他一手擁兩伴 其實這是什麼心態

在這歌曲中快與慢 某些聲音穿越手指間
遇上金星的他太傲慢 火星剩我亦太孤單

好幾天無陽光照耀 這些都不緊要
夢太少 鬱鬱不得志太多 忽略心跳
期望有天能和心儀的人相戀 這些夢遺忘不了
就讓這心願一直不落空 幾年 都很好笑

嘴裡一句baby 心裡一個honey 無法釋懷
你的他一手擁兩伴 其實這是什麼心態

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
未怕這天碰上劫難 某些悲哀總也不必慣
就怕金星的他太冷淡 想找別個亦太簡單

好幾天無陽光照耀 這些都不緊要
夢太少 鬱鬱不得志太多 忽略心跳
期望有天能和心儀的人相戀 這些夢遺忘不了
就讓這心願一直不落空 幾年 有夢就很好了

真的得不到了 唏噓得不得了
不想跨這道橋 夢想始終較渺小
很懷緬舊時 有夢就不得了

好幾天無陽光照耀 這些都不緊要
願這刻 將心中的愛說出 坦誠的愛
難料某天仍和心儀的人分開 這些年無從感慨
就讓這悲劇一直不重演 幾年 都不改變
就讓這心願一直不落空 幾年 有夢就很好了